得罪講句, 張德肛真係成個女人咁軟弱

屌你老母, 比雜近平媒體大紀元抹黑左N年, 食死貓食撚左N年, 都唔撚識反撲
唔通你真係相由心生, 個樣拍得住薛家燕, 連個心都好似女人咁軟弱廢柴
人地劉雲山最少反撲過幾次, 利用媒體踢爆雜近平捉李波等人既惡行
你條7頭皮就咩撚柒都冇做過
真係好撚想問你一句: 你到底係唔撚係男人黎?

大粒癦唔夠膽打棋王
淨係夠膽喺港澳鳩嗡
正一垃撚垃
係呀 我屌柒緊你呀 張德江